《壹週刊》交易又延期 傳黃浩背後金主曹貴子陷謎網風暴

媒（282），出售旗下《壹週刊》予商人黃浩一事再起波折，經訂約方進一步磋商，雙方簽署文件同意，把交易日期延至明年2月28日。

自8月底公布出售《壹週刊》予黃浩的方案後，完成交易的日期已數度延後，先在9月28日宣布，由原定的10月5日延至同月31日，另加2,000萬保證金，至限期屆滿當日，仍未見完成交易，當時黃浩稱待賣方下周公布情況。至上月7日，壹傳媒再公布接獲買方通知，希望將交易完成日期延至同月21日，期間黃浩曾稱交易或一分為二進行。不過壹傳媒在21日的公告指，這只是買賣雙方當初磋商時的其中一個選項，而該公告亦表明，限期屆滿前並沒有收到買方的通知，因此交易並無完成，且正尋求法律意見，稱交易未必一定可以進行。

值得一提的是，外界一直有傳，黃浩的幕後金主，為近日捲入細價股「謎網風暴」的康健國際主席曹貴子，今年7月黃浩賣《都市日報》，亦有傳是曹貴子以不同的控股公司「左手交右手」，而今期《壹週刊》的封面，正是「曹貴子困境 追蹤細價股死亡名單」，更引述其昔日好友、「玩具大王」蔡志明斥其招搖撞騙。

（圖片來源：《壹週刊》fb及《壹週Plus》）

有冇落定先

曹貴子可能要賣左天賦海灣先有錢

但有錢都留返請大狀